教你逐點擊破撐警、撐送中人士嘅荒謬論點！

最後附送中国學生表演正確割蓆做法
有啲相upload到上黎唔知點解會低清左，屌細力啲

推比多啲人睇

班同學仔寫得好認真，大家入黎睇下喇

推啊

推

試下十連

10

9

8

7

6

5

4

唔通我唔應該開喺創意台？

內地生開始覺醒？

we connect

佢地有啲仲醒過班香港學生識引用埋書名同文章

雖然反送中唔太關內地人事，但多幾個支持我地都幾開心

佢地不嬲有堆有獨立思想，只不過選擇靠中共遊戲賺夠錢走姐
不過班忠實五毛冇救就真既

事實證明同大陸人文宣絕對有用

大家可以幫幫手將文宣組嘅poster啊文章啊印岀黎貼喺學校，希望可以感染下內地生，多個朋友好過多個敵人！

推下post話比文宣組巴打知佢地做嘅野好有用！

Pish